係個沙盆玩完就跳上黎訓落我度

沖完涼嫁老細

無攞個屎忽壓係你塊面到咪好囉